柴灣有手足同差佬口角 拉咗入去警宿

推

1

2

3

Pish

4

5

人少唔好落單送頭

6

唉 嬲都要保持清醒

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

7

8

9

10

癡線

我屌你老母 黑警

非法禁錮呀？

推推

佢要出得返嚟

睇住佢比狗綁入狗宿

口角都拉

禁錮啊

低調地宿一燒

呢D告唔入, 不過就骨折斷手機會好高

唔好出唔返嚟

Push

有冇命出返黎都唔知。。

差佬私刑啦

呢個幾多歲?會唔會被姦

邊度都有綠曱甴

係

今晚要去狗宿聲援

唔知 似廿幾

推 點解可以拉入去?警署就話姐

唔好剩係得我見到

附近全部廢佬得我見到

push

柴灣唔可以係孤島

搵記者問下喎

非法禁錮呀

拉咗入狗宿 唔係差館呀

屌。。。

name?

唉 屌狗冇用 人小小叫聲呀sir擦下鞋仲安全

禁錮呀

diu 推

柴灣唔係孤島

拉咗入狗宿呀 唔係差館呀

唔係blame the victim，但唔好再挑釁野狗喇，人禽有別。要關注手足情況唔可以被失蹤

一定比人打到仆街

唔可以被失蹤

非法禁錮

屌你老母禁錮呀

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！

無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！

咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！

不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！

點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！

每次都一定可以創造到奇蹟既！

仆街了

黑警死全家

C

推呀

痴撚線

係咪佢地啲仔女來

唔好再口角，無用架，行過就割佢老母

黑警

屌 黑警玩私鳥？
食屎啦你老母

要挑癮請網絡挑癮，po撚哂黑警全家係網絡到

屌！

相信每個狗屋都步署大量狗力

做咩咁傻..同狗嘈佢唔會少忽肉

進行🐔奸工序？

要唔要好似燒poly咁燒？

屌啊

點解係宿舍而唔係警署？
非法禁固

屌！！！！！

屌佢老母,
咩地方都扣留得人既咩
警宿=警署?
咁樣仲唔係非法禁錮?

唉 做咩口角

唔好意氣用事
我地嘅優勢只係得人數

依家d黑警無性，真係唔好同佢地嘈，保命要緊

刺殺警隊 刻不容緩

快啲打電話俾區議員

跟本全民同差佬扮friend先有最大殺傷力

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔好再挑釁呀， 唔好再增加呢啲事啦 🙏

搵徐子見先

Wtf...